楊岳橋兩年幾前已經講疫症同高鐵問題

唉，政府究竟可唔可以正常少少？
我睇news 睇到好灰

另外有線講左今次係蝙蝠+蛇搞出病毒

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

個陣佢重要比d藍絲屌鳩佢九唔搭八 好慘 行得太前

Btw幫推

11月8日大家悼念緊周梓樂同學既時候 呢班人竟然咁做 重上埋神枱

認清同路人

俾佢講中咗有好多 dead body

有時係到諗楊岳橋真係醒同叻
但無人理佢，左耳入右耳出

佢做特首我都服呀，後生根本唔係問題

案底令人生更精彩

Over my dead body

中共有正常人就唔駛淪落到今日咁
港共只不過係跟尾狗 唔會反抗既垃圾奴才
中共叫佢地除褲佢地就會除
反正個個官仔女都係外籍 平民既命就奴草介

班連登 haters 只會針對人地一兩句嚟屌

但就無視佢過去屌過政府既野

佢個dead body係柒，佢唔代表佢係廢

關建一席

正所謂人誰無柒
笑下咪算
始終係同路人
唔通想狙擊到佢收皮咩

咁白鴿入支那辦又可以當無事

佢地班垃圾咩用意
明眼人都知啦

喺連登公民黨 / 民主黨被屌既次數可以離奇地少過班保皇狗好多

不嬲都話佢柒唔代表佢廢

關鍵缺席